每次經過重慶大廈，啲蝻一黎就

一黎就撻句
「I Love You」
「靚女」
「You are my style 」

正常少少嘅會講
「你好」

真係好撚煩

Sor囉

咁受唔受溝姐

垃圾

唔受！

點做先唔垃圾

次次去都淨係聽到咖哩咖哩

無啦啦會經個到？

閪痕

有無自high

Hi 靚女

淋自己豬血囉

係我問得唔好，應該直接問How much

紅磡行去誠品

上次去食咖哩都俾佢哋圍住晒

大家無同樣經歷

以前佢地會吹口哨，笑容燦爛大叫靚女，有時會追上黎，
而家我老左佢地當我透明

正臭西

大嫲太撚索

你咪又係出水

女人係社會真係難生存

追上黎好恐怖啊

Catgirl 咁款

需唔需要保鏢

有信心同蝻打？